有冇人睇緊醫管局員工陣線記者會直播

余慧明表現好差